全境封鎖2 / Division 2

想問下重有冇人玩呀？我啱啱開始玩返，但係個 clan 已經冇人 online

所以我自己開咗一個clan [CLS] Chi Lun Siin，如果重有人玩而你又打算semi active嘅，加入個clan我哋一齊玩啦

P.S 我係EST NA timezone.

pc 定ps4

我入左一個會但係所有friend冇玩變咗個廢會